到底付出係為乜

返工返到人都癲
返工返到頭痛胃痛頸痛腰骨痛
D工事真係多到我今晚收唔到工
仲要有份功課聽日deadline
我完全係失撚哂控

真係幾撚無助
當身邊所有人都無人幫到我既時候
不論係我既情緒 壓力 定work load

真係崩潰

頂住

我都好撚想頂住
我份功課仲未有時間做 想喊啦

過埋今日就無事

我驚我今晚都過唔到 唔敢諗

琴日都過到啦 今日點會過唔到

我同你一樣